義士們一齊嗌口號啦！五大訴求吖！

嗌五大訴求，好過齋屌人老母